(港豬末日) ANA計劃擬9至10月取消部份飛往香港班次

全日空(ANA)於8月2日宣布，9月1日至10月27日期間將取消3條國際線共212個航班，包含成田機場飛往香港等地的航線在內。屆時將有1萬6500人受到影響。

由於美國波音787型飛機的引擎需進行檢查，ANA方面因而做出此決定；在這之前僅取消過國內線航班，如今也波及國際線。

此外也取消中部機場飛往香港，以及成田機場飛往美國洛杉磯的航班。3航線中平均每天3.7個航班遭取消，在全日空營運的國際線航班當中約佔2%。

該期間的國內線航班取消詳情將於8月9日公布。此外據了解，由於10月28日起為冬季航班，會一併考量引擎檢查工作來編制班表，因此雖然航班減少，但也不會再發生旅客訂票後航班取消的情況。

可唔可以轉用新買嘅A380

暫時取消兩個月姐

有都拎嚟救 NRT - LAX 先啦

紅葉季

事旦啦 都係搭UO嘅啫

試下uo都郁...

港豬點會搭NH JL呢啲 全部坐UO奴隸船架嘛

取消中部去香港係咪笑話

有啲野唔係賺錢問題
係配合國家發展問題（前提係日本已經係民主國家）

cx都cut冬季航班啦
根本比Lcc打到pk

仲有港航空姐>>>>>CX ANA

無影響，港豬只會撘UO

答我，幾時有！

你有冇睇內文？

Flights below are cancelled due to mandatory inspections of the Rolls-Royce Trent 1000 type engines that power B787

NH809/NH810 HKG - NRT
01 SEP - 27 SEP

NH875/NH876 HKG - NGO
01 SEP - 27 SEP and 14 OCT - 27 OCT

名古屋果兩班都係閪時間

腥簡航空不嬲多打手

ana好搭d，定jal好d？

想正常時間有787坐就jal

撇除暫停既時間，我想知兩間有咩分別，邊間對客既服務好d，or 邊間空姐制服同質素好d

大阪名古屋都係日本靚時間香港西時間, 買唔落手

JL仲有787用2+4+2 MH全部3+3+3